去澳門做野比人遺返

自爆？

你畀人拉過咩？

蘋果記者？？

記者朋友

垃圾澳門

香港不遠了

第三世界國家

澳門仆街死

衰撚過大陸.天災都唔俾人報

你即時"黃天"撃殺佢咪入到境囉屌

做過咩黎?

諗住'天佑'澳門
而家唔使呀
送我都唔去

澳門人：港燦 不了
勸大家唔好再幫澳門人了！

澳門已經全面支那化！

一場颱風 令一國一制現形
下個可能就到香港了

cls 做咩起撚左鋼

樓主係記者？

笑死

係

點解佢會知你係記者？
成身架餐？

哦！你係毛毛城嘅記者？